想放棄

凌晨三點鐘
諗起呢2個月發生嘅事好攰阿 好想放棄
心諗算啦 到最後未又係輸
好無力 好嬲但又咩都做唔到 但諗到有好多義士受傷 被人吿可能要坐10年 而我就涼住冷氣係張床度咩事都無 好愧疚 好慚愧阿

上YouTube 輕鬆下唔好係咁諗但成個recommend list都係呢排d野
一search “香港人” 之後就睇到呢條片

唔係我整嘅 但我睇完之後喊到仆街
如果邊個呢刻想放棄嘅
盡情咁喊 發洩完冷靜返好諗下如果你放棄咁d手足點算 係咪想睇住自己屋企淪陷都由佢

香港人加油

Sorry for 1999
acc開左好耐但講野唔叻所以無po過咩

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

搵個社工或者陌生人將你心底嘅說話全部講出黎，喊到仆街之後就會好番。抗爭既路途好長，攰既就休息幾日，無人怪你

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

加油！我也睡不著....想著想著，心很累，但不能放棄！非洲前總統孟特拉在抗爭中一様比人捉左去坐牢，最後革命成功！我希望我都看到香港時代革命既成幼！

放棄之前 想下當初為什麼堅持